有冇人有玩過碟仙?

想知我會講

無玩過 有咩祕密？

唔撚想知，講返賤種朗

陰氣越重既地方,先好玩

食使啦

有冇啲再祕密啲架？

拿拿聲問碟仙下期六合彩頭獎邊幾個number 啦

體育台

問橫財會死於非命

玩左以後以玩落去，否則有黑運

和好ok?

問碟仙點樣玩筆仙

做咁多陰質野因住厲鬼纏身

請列出需注意的事項

呢個我真係唔知

筆仙會答你,先玩銀仙

同C朗講?

同你老豆講呀，生左個仔人狗同體

有冇問大仙圓周率

用光碟玩唔玩得？

咩原理，點解問橫財會死於非命？